夜闌人靜

(¬_¬)

打飛機呀 咁夜都唔瞓

點算

咩

諗到瞓唔到

諗乜

男神

仲唔係打飛機-.-

其實係諗下次改咩名 但仲有30日🌚

柒就唔好搞咁多野啦-.-

天光啦清

就係知先串

未到6點

抵你俾人飛

無拍過拖點俾人飛呀